英國轉移視線失敗，侵侵繼續針中國

侵侵組建反習包圍網，歐洲會點揀？
Time to choose a side

歐盟無用的 繼續食兩家茶禮
英國就唔知

識揀實揀反習

上年脫歐就知佢同老美又有新搞作啦，反支包圍網點列啊，咁撚多國家，不如列有邊d國家企支那果邊

金仔都唔玩了..
得非洲果班被習大渣住春袋